[國際戰線] 有Twitter嘅幫手like & retweet返818！！

（818）（twitter召集）唔好再留係同溫層

新戰術
去常見的tag#HongKongFreedom #HongKongers
#BoycottMulan
#Hongkongprotest #HongKongProtestors #Hongkongprotests #AntiELAB

找出有哪些是外國人的post（例如：一些不是英文的文字、頭像是外國人…）
入去like，comment "thank you for supporting us!"，再加返今日818示威的和平相片，最後再follow對方。

務求令到外國人（而不是自己的戰友，因為戰友不是文宣對象呀）對香港示威更加有興趣和關注

人性啲咁諗，對方係幾千公里以外，睇post同我地速度都一樣，一分鐘10個post都說不定，呢個時候有條友走入去講句多謝，令佢覺得有face，有價值，咁佢都會再有下次。

push

又話核彈都唔割？

又有多個名人講今日的示威啦
連登人，唔好掛住互插，休息一下，去twitter世界做野之後再返黎連登啦

唔好俾狗帶風向，一定有狗係連登想搞破壞
冷處理佢地的post啦

Psuh

如果個tweet本身有hashtag 我就咁retweet 有冇用？

定係要retweet with comment另外留hashtag?

無記錯齋retweet
其他人search hashtag 都會見到你個retweet

做正經文宣野 twitter reddit

全民轉推

我自己全部post 都#StandwithHK/Hongkong

Push

由7點玩twitter玩到而家00：40
唔係好知道實時的香港發生緊咩事
但係見到twitter的戰略性
twitter用家唔會好care香港示威的細節，但係會被圖片／video去吸引，去share。
特別係名人 佢地講完香港之後就講返自己國家的野

1）like、comment and upload有代表性的818遊行相片－－最好對返準佢講的話題去回覆，不過都比較多係：
Thank you for your support!
(8.18_HK_Protest) 1.7 million people participate in a peaceful, reasonable, non-violent protest in Hong Kong today!
Even heavy rain cannot stop us!
再加hashtag

2）retweet （有時可以不用with comment，因為我地個twitter account無外國人朋友，retweet都係俾自己友睇only）

3）找到外國人的retweet，最好係外國名人，其次係外國普通twitter用家（follower人數唔會有幾十k），再去like、comment

今日用得最多的4張相（因為twitter只可以4張圖片一個post）

歡迎去我個twitter @lam_chau_bar 去互follow，同埋睇下我的做法，找返那些多人like and comment的去做上述步驟

我都唔知有幾大作用
但係，盡力做啦，又唔洗流血、唔流汗、又有冷氣和有得坐住用wifi，仲想點（自嘲）

支那蟲當人白痴
去天安門支持中共啦

好建議

推推

lm

多謝完佢哋仲可以同情吓佢哋俾五毛洗版，試過幾有用

得喎呢招

pish

知道

外國撚幫拖

借推
雖然篇野有D長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

推

香港的早上，就係外國的晚上
即係外國人又一次睇緊twitter啦

大家有能力有時間的話，就開工做野啦

新類型twitter post (暫時未知道tg group用什麼做統一hashtag), 求like and retweet到去twitter世界！！！

----小型分割線----

#CashOutHK
#HKMoneyRevolution
#CashoutFREEDOM
#HKD2USD
#usdchallenge

As #HongKong government does not response properly to #HongKongProtestors, some of us announce #usdchallenge in #HongKongProtests

Taking money from HK banking system. Using our money to show our anger.

----小型分割線----
Credit to 【8.16戰果】香港人曬錢區

㩒錢熱潮仍然好低

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支爆啦！藍絲老豆 叫我816撳錢走！

twitter戰果回報
昨晚找到美國議員的retweet香港示威post

今朝再睇返，
7.2K Like 2.5k Retweet 重點係呢啲twitter用家係美國social media的世界

入去like comment and upload photo
都有少少人響應
大家唔好睇少twitter的戰略性
到美國要通過「香港人權及民主法」、以及各種談判的時候
美國人的民意絕對係關鍵

retweet呢個呀

巴打幫幫手retweet呢個
外國記者真係幫到盡

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

推

入去幫手，今晚twitter 香港時間十點，有大規模行動